[TG] 番工番學冇野做 一齊嚟玩狼人啦喂~

各位巴絲，番工番學番到悶不如就入黎玩狼人解悶啦

基本規則：玩果陣唔準cap圖cap對話。
唔準鳩衝女狼友，要互助互愛，發揮村民精神！緊記無遺無deadtalk.

盡量多上水 join game如果自問入完group可能3 5 7 日先蒲頭就唔好入啦認真
大家快啲join 啦，唔係我老細又話我辦事不力㗎啦

申請入group link:

---------------------------------------------------------------------
我地知大家都好關心點解會問咁多基本資料，會唔會filter走d巴打之類
其實係唔會嘅，只係我地之前試過有人搞事先想以防萬一保障大家

求加入~! 已填FROM~唔厹~THANKS

冇人玩，多數直接app算

我地日日都開到好多場㗎, 06開到26都會

嗱 呢隻呢就是白痴啦